點解Poly speed自資收左皮，但係c i e張cert又可以用番bu個名

前幾年poly speed嗰張cert 可以出返poly，但之後點解會冇咗?

但是cie又可以出bu個名

如果係咁嘅話 八大每間學校 都推出自資學位賺多一筆啦，點解佢哋唔敢做，係咪政府唔比?
點解唔畀?

用咗bu個名，但係師資同設施就同bu爭一大截，咁樣係咪會整臭自己嗰朵?

推一推…… 我想知點解ploy 自資冇左 ploy cert

聽講係UGC話Poly自資學位有佔用UGC資源

因為4-5年前班Poly UGC Degree 班撚樣話speed 拖累poly ugc 教學及資源質素而且 又話驚班顧主唔識分兩間既degree 有別分別所以當年班仆街poly u 學生會 搞左場同校方既抗爭 結果校方同意左 再加上政府背後要求

其實好撚自私

Cie 垃圾

Cie冇用bu資源

但speed 班友用人地2倍價錢來讀個degree

bu 本身都係垃圾
同cie 一樣

不用分那麼細

Cie 個學費咁撚貴但又無bu嘅資源同服務又唔見你講

不過之後vtc Thei 2015年開始抬頭 冇左polyu 光圈既speed 開始收皮了

*又無其他u咁多資源

我講事實姐 當年speed 出既polyu 沙紙好似要用 25萬 來讀

收皮la
唔通太空人出top up又可以寫hku咩

你班垃圾又要同人地ugc拎同一張cert
整臭人個名
真係好撚自私

兩倍價錢讀個自資學位係佢自己廢 比多左錢讀等於要比你享有同等地位既大學學位？咁唔洗讀大學啦 讀佢d自資就得

agger
人地又醒過你又勤力過你所以咪值得俾少一半學費囉

撥亂反正就話人自私
你班人就真係自私啦 ，想同能力同你差一截既ugc degree 並駕齊驅

bu 仲要專登俾錢養cie,
有d 正常ugc course 會安排係SCE 個大樓到上，
但係bu 要交租俾SCE

利申: 好似係

Cie喺sce上堂

石門 bu

雖然cie冇得用bu既資源，
但出到黎張證書同bu 一樣
僱主都係分唔到
點解bu班人又唔會嘈？
即係你得5條2，都可以講係bu畢業

所以bu 咪唔入流lor 變到只係好過lingu ied

分到
一睇就知你bu定cie

速大扮poly?
收皮啦

點分？

cie 都唔係u
係國際學院

遲下就到BU
遲早既事
你睇下政府班撚樣搞幾撚多小動作
小二唔該

同埋BU唔搞咁多本部sf點昆錢俾班NDS 洗

同人講讀 Bu同cie有咩分別

其實prog title有啲分别
眼利既HR實睇得出
同埋cie prog好似唔歸本部department管？
純粹愚見

其實polyu 班學生自私，維護自己大學生身份及利益。 又唔甘心比其他人用工作經驗，慢慢讀上去，然後上位。 講乜撚野怕僱主唔識分，實情係自己廢，唔想比人上位，最後搞到polyu 唔再有part time degree

屌佢老母Cut 曬Part time degree 先最痴線既事

有料嘅咪直接入poly full time

再唔係返緊工嘅咪拎實力出嚟做好speed graduate個名 明明有路行 係唔想嘥自己嘅力想痴一條有前人開拓好嘅路嘅人先會咁諗嘢

起底原來兩個都係讀ive 唔怪得知

你話真係有行業經驗 本身做得嘢能力高 純粹補返學歷嘅人嚟講都話有說服力

其實今年SPEED仲收多左人

由Speed 出既學位一直係都冇Building services engineering degree架
我3年前係ive grad 不過最後都係poly Bse degree 畢業

你讀speed ? 咁清楚

因為PolyU speed award張CERT係由PolyU頒受，SPEED課程也是PolyU審批。
SPACE出TOPUP，但無HKU審批,唔可以寫hku囉。

Bucie班人當正自己係bu，大大聲話係本部出証書，同本部share資源一樣老師

果陣去poly interview同聽talk, d教授係話學校想學CityU谷排名
所以要cut part time degree

其實7年前polyu award pt degree 已經Cut 左

我之前個e&m services 上司都係polyu engine pt degree graduate 不過佢graduate
係8年前既事

如果polyu學生真係自私，就會爭取唔比speed同cc d人用polyu d本部設施啦
事實係本部搞part time degree,教書果班唔會額外收多d,但轉左去speed搞，就會再比錢請人黎教書

宜家又唔係冇，好多都開返啦 ，只係冇polyu award個名，咪又係咁讀

冇hkie 認可=垃圾

咁呢樣就要睇d畢業生有冇料到
讀ugc果班畢業後咪又係唔一定考到牌

想讀part time就係要硬食㗎啦，邊個叫你當年廢入唔到ugc

係，我今年讀PolyU SPEED award degree,
例如今年機械工程，因為收多左人，
所以PART TIME都可以有3個分流比同學仔選擇。

反而正名PolyU award Part time degree只得2個分流比同學仔選擇。

Hr唔係傻嘅

比2倍錢又點。。

問你班kai子新舊can係咩都唔知啦
Poly咁鳩屎 咁都要痴住

霸地

垃圾poly都要痴
本身有poly名係想賺你班撚樣錢
依家唔想 想分返開 咁都唔公平
怪就怪自己當初唔俾心機讀書

畀三倍係咪可以自動1st hon

SPEED畢業生只需交$100。

恒大生點睇同你地實力一樣既人入 cie 然後話自己讀bu屌打你地

依加先知cie學生唔可以用bu本部既資源

利申: bu

冇認可=行唔到scheme A 冇得行scheme
想 成為Ceng根本機率接近0 如果係玩hkie

POLY D PT DEGREE 本身好耐之前未有SPEED就有
POLY HD又CUT PT DEGREE又CUT
POLY 最應該摺就係班文科同商科 CUT果D仲好啦 晒曬D資訊
反而CIE果D分明開黎搵錢

#資源

點會唔用得？ 無記錯CIE 有啲科係本部上，e.g.VA ASSO, MUSIC ASSO

其實polyu pt degree 係好多年歷史既課程黎 係speed scope cie果堆野出現之前已經做起左個名

90年代入u率低 好多人做左幾年野想進修 polyu pt 就係專收呢一班人
加上當年岩岩升格做大學冇耐 對比番即係宜家既教大同恆大

poly根本係靠做hd/pt degree課程起家 特別係工程/it唔少大佬都係polyu pt/hd出黎
有d甚至係升格之前既畢業生 poly個名就係咁做出黎

而且polyu pt degree 係由polyu 本部department 教學
無論課程內容/師資/甚至考果份卷都係同ft一模一樣 用番polyu個名根本係一啲問題都冇
係後尾出左好多各式各樣既topup degree搞到亂哂龍

Btw 浸大係大陸好似有分校，好似又係出香港浸會大學個名 所以CIE無乜撚所謂啦

收皮la
唔通太空人出top up又可以寫hku咩

喱句正

用錢買degree?去菲律賓啦

其實poly pt degree係唔會比ft degree易
大家考既野都係一模一樣
每星期至少有3,4日放工後夜晚去上堂
未計要留番時間做assignment, essay, project
有時做通宵第二日又要番工
同埋讀pt degree係冇左好多大學生活體驗
例如上莊，住hall等等

當初考公開試唔夠分入ugc, 同埋屋企環境又唔太好
一心諗住讀完個hd就出黎做野
但做野後發現degree都幾重要
其實呢d pt degree都幫到好多想出野做野後
又想認真讀番書，拎番個degree既人

大家都付出左努力，比心機讀拎靚garde
肯pt讀degree絕對唔係一件易事
點解又要比你地話拎光環

屋企環境唔太好 關撚事咩
冇錢嘅話可以問政府借嚟讀
根本就係一開始廢 入唔到ugc degree

同埋polyu pt degree係未有speed之前已經有 根本同speed 係兩回事黎
speed 自己d 所謂degree 根本就唔係polyu 頒授既
你話speed扮polyu有問題我唔反對
但唔明點解呢個post 會撈埋一齊講仲話pt degree係痴人個名

一開始努力d讀洗鬼讀hd再pt degree咩 藉口一堆堆 當初唔努力衣家咪捱囉 咁捱得比人話兩句都唔得 ？